罷市罷買如個何宣傳實行及加強動員?

好似呢加收收地皮咁
咁晚回歸好似有返啲火氣

全民提錢又好似唔夠大影響

應如何做更好

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

可能限定某一日不消費可能有啲難度，所以將果日要慳嘅錢平均到每日有冇得諗？
例如不消費日可能會慳番700蚊，咁我喺每個星期一先扣700蚊落錢罌度（不放銀行），平均每日用少100蚊有冇得諗？